gym撚入！！！！

有冇人操完腳就性慾好勁？
見到女就想砌🤮

一入gym房就想打飛機了

毒撚無女

係街邊睇到d女 唔理好醜都想屌 好辛苦🤮

啲女教練著曬緊身褲 好正

雜食撚

見到男會唔會想砌？

想

會 想瘋狂砌

叫雞